普巴: 踢完世界盃 又要返去泊大巴

迪甘屍咪又係大巴

佢呢兩場咪又係大巴

但法國架大巴都會向前
曼聯個架打橫泊架咋

普巴 : 即刻剪髮

摩狗:我冇錢買包皮啫

我有GTR...

但係有架坦克車喎

返到去
除左上下半場開波個下 應該大部分時間都係三閘線

屌

都唔岩踢走喇 見你條仆街成日上前

包皮去到曼聯應該打右閘
etoo個時都要 包皮點解唔使

我曼唔要無球品嘅垃圾

基奧特做支點贏哂LKK啦

証明曼既大巴真係有料到

踢大賽決賽贏緊兩球最後廿分鐘泊有咩問題？
濕鳩獌對住中游一開波已經泊，最後仲要贏唔到

以前就三冠王
而家純粹得個泊字